連登最後一post 你問我答

俾最fd既朋友出賣我身份
所以退登
有咩想知都可以問

你最近仲有採花嗎

波台唔可以無左台主

玩留

玩留樓豬

不了 去意已決
大家有冇d野想問咁

出賣我身份
so?

圍內班fd知道哂

屌我都係

出賣你個fd 叫咩名
講大話死全家

唔答全家死

Harry yxxx

被出賣的感覺真難受

玩留
還掂個個都知有乜所謂

真

知道左但唔起你底咪算囉

隻腳仲有冇爛？

文呢樓主?

大把人被人起咗底照上啦

你身份通晒天都照上啦

我都比好多朋友知啦 咪又係照舊9up

挽留